想分享下有個政見同自己一樣既爸爸會點

發夢立會上水沙田⋯⋯爸爸都係叫我小心啲，又報下live直播消息比我知

直到元朗係wts收到

「保護自己，買2罐可樂+一個布做環保袋。」
「還拖」
「兩樣嘢 帶喺身邊 都唔會犯法， 用個環保袋入住兩3罐汽水有人衝埋嚟兜頭打佢， 啱啱諗到」
。
。
。
有啲過晒火既都唔講啦
全部都係我爸send黎

雖然我爸每次發完夢都會屌尻我唔夠勇/冇戰術/比啲散水狗嗌散晒（元朗個日翻到屋企比佢屌左一個鐘）

但佢每次都會支持我去發夢，話係我人生既歷練

佢又會教我唔同既方法自保/幫其他人（曾經投稿老豆搵仔 tg

重分享防具製作方法比我

我覺得有呢個爸爸係我一世人遇到最好既事

爸爸我愛你

我知你有睇連登希望你睇到

利申絲，爸爸係世界上最好既男人

希望巴絲打睇完知道父母輩裡面都係有人支持我地㗎